有玩暴雪爐石wow既入黎del哂卡去

淨係Del game 好容易會down
我約大家3日後一齊del card
Wow就del裝或角色
之後拍片放上邊到都好 Twitter為佳
再#blizzardsucks
#craftcrad

推

我等緊佢地比美資收返架⋯⋯
十歲玩到呢家唔捨得

更加要Del 比佢知個嚴重性
比起以死明志既手足唔算啲乜

[巿民已原諒黑警?]死去既朋友一定唔會原諒你班吹奏黑警既仆街

比P牌仔當左Condom囉

爐石拆哂D卡應該有20萬塵雖則無玩兩年

果日睇到新聞已經成個ac del咗 WoW ow 爐石 魔獸都長玩，但一睇到諗都唔諗del ac，仆街暴雪我仲預訂咗新魔獸搞到我無得玩

約定巴打你
我都唔少
諗住不斷合傳再拆 拆到冇為止

已家有無得一鍵拆哂

留言等睇啪斷隻碟既圖

Del ac 雖然最盡 但我覺得視覺上唔夠震撼

佢唔畀我del ac

神早del晒d卡，del game過一排咪又down翻

係 就係想比暴雪聽 我down都唔洗會再Down